Documento gerado sob autenticação Nº CVI.871.562.D61, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2710                  de  13/04/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°18840,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, MARISA DA COSTA (Siape: 1228243 ),  para substituir  
PATRICIA  VALENTE  DA  SILVA  (Siape:  1193435  ),  Coordenador  do  PPG  em  Microbiologia  Agrícola  e  do
Ambiente,  Código FUC,  em seu afastamento no país,  no  período de 30/03/2016 a  31/03/2016,  com o
decorrente pagamento das vantagens por 2 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
